iphone7plus 個喇叭出唔到聲

底左面嗰個喇叭冇聲出 係咪正常？

係

係 去apple換啦

又黎

咁我都要換

我and機轉iphone架 真係乜都唔識

Me too

點解會冇聲出 佢唔係喇叭嚟架咩

我都係

Google下唔係好難啫？

左邊

好唔正常 快啲去換

係有問題

Google 下唔係好難姐？

6s都係呀 但係擺返幾鐘就會冇事

壞啦 500$ 同你收

約天才吧啦